一個月爆左兩次軚...

送你7個字😂交返個牌出嚟啦！

屌你我都唔想
嗰個位啱啱有陰影姐住左左

Claim路政署

人在外國....

不過拖車佬都話冇得claim

佢話成日都見 叫我死心啦

20” 好食油 (後悔中)

仲要dun到腰骨斷

有無教學

打少啲J啦😂

試過避唔切中招，嗰刻成部車好似散咁

開慢啲
唔好泵咁漲

20吋同18吋係除左靚之外係無乜好處

咬地D?

你都可以甘講既,20吋條呔行闊左,同路面接觸面多左,但係你要咬地,何不換條高性能車呔呢?

SAME

Dun到飛起 千祈唔好換一定後悔

雖然靚仔

爭咩丫 學我行19寸囉

20吋型啲

如果真係換來一次換過舒服啲啦

外國啲路爛到飛起

爭咩丫
前18後20丫笨

揸咩車先？ SUV 行20 吋都ok既，房車就18 算啦

五系系

點解反而SUV20吋會ok? 我以為suv20吋更舒服添